科興疫苗 港政府突豁免數據刊醫學期刊 指逼切接種 故降低要求

政府周五晚突發出新聞稿，指疫苗接種有逼切性，故要求科興提供其向世衞提交的第三期臨床研究數據，供專家作評估，即豁免於學術期刊刊登的條件。

劇本

一早預咗，下一步係唔需要有完整、正式第三期報告。整頁紙見到有 "Phase 3" 兩個字就得。

林奠隨時會要求公務員必須接種呢隻嘢，先至可以保住份工。

三萬狗先打